賣假口罩嘅藥房要有報應!!

其實最仆街唔係啲炒價藥房
而係賣啲冇防疫功能口罩嘅藥房
老母年廿九買咗幾盒
年三十我想攞返去鬧爆間藥房點知佢收咗爐

少啲常識好易比你害死！
最容易受感染嗰批40-60歲嘅人好多都唔識分口罩架嘛！
你一堆堆擺出舖頭同人講話四層、保護性強嗰啲擺明有心誤導
呢啲活性碳口罩齋防塵防花粉隔臭
唔單止對防疫冇用仲會造成病毒累積

收咗爐冇辦法鬧佢
咁唯有送份禮物比佢

今日已經係第三日張紙仲喺度
而且每次行過都見到有街坊停低睇張紙

小妹P牌仔唔知可以做到啲乜
求各位巴絲集合ＩＧ整理嘅力量幫手送吓禮物比啲無良害人藥房

裝修，要喺表格上原因應列明為「發災難財」

發財都算......賣假口罩會害死人架

推
要清算

屌！最CLS就係呢啲，一定會有報應㗎

尖沙咀同仁藥粧
48蚊2隻普通口罩，大發國難財
入面明明仲有好多盒，但老闆拆開賣成24蚊一隻

絲打我都一樣中左伏呀

原本一開始買既依家=冇口罩用
唔知點算

推

呢間都正PK
劣質支那口罩淘寶幾蚊盒賣$98
仲有一堆街坊圍觀
我忍唔住即刻潑婦罵街式鬧個職員擺假口罩出嚟誤導人
都淨係嚇走咗一半圍觀嘅街坊咋
而且感覺好無力鬧完佢咪照賣
聽日去送吓禮
（小妹好廢唔敢裝修只敢送禮，起碼比啲買咗嘅街坊見到嘛

support sis

油塘間垃圾
都估唔到佢咁

I know that feel bro
真係好嬲
但起碼發現到
唔知有幾多人發現唔到照戴出街

Push

我留意到好多帶錯/唔帶
不過唔理住啦 搞掂自己先算啦
最多一次過買多D 多左既賣返比人

依家我搵唔到有咩口罩岩洗
watson多數返貨又即克比人搶晒

Yes兩間都油塘
一世都咪使指意再幫趁佢哋!!
超黑心
可以推到成個油塘都知就好喇

呢間藥房CLS
24蚊隻

發災難財發得咁開心，留返啲錢去醫病啦

絲打自己小心D
如果我見到一定會幫口屌爆佢

多謝你！有你哋撐真係好...因為做呢啲比我老母話完唉

尖沙咀御藥城
$80一個n95，操內地口音

尖沙咀龍城藥妝
見到N95有兩種: 分別$98一個同$168一個
普通外科口罩: $10一個 ，仲要係假口罩！唔防菌、大陸製

大家要小心

絲打好善良幫啲食人血饅頭嘅人遮樣